袁弓夷：泛民唔熟國際線 留任臨立會不符合五眼聯盟取態

袁弓夷琴晚開左live 以下係整合

袁弓夷：
-收到風公民黨民主黨想留任 認為要諗清楚
-公民黨要同美國務院商量左先
-泛民議員唔熟國際線
-五眼聯盟共同聲明要求立法會選舉如期進行
泛民留任臨立會不符合五眼聯盟取態

-理解泛民議員要份工黎養家 同意做議員幾舒服
但泛民要諗清楚跟唔跟國際陣線
同中共合作永遠佢贏

-香港人要關注白羅斯事態發展，參考人地大罷工

-袁弓夷依家嘅tweet有專人整理比trump同poempo 睇 希望twitter ac盡快上到100k followers 得到更大民意授權

佢跟得好貼

泛民想永續一國兩制
袁公要香港獨立

泛民點會聽你講去同美國傾

你估佢哋係為民主
係為9萬8姐

等睇飯登議助話袁弓夷係鬼/五毛/熱狗/分化撚

梁家傑：「作為一個選民，我投左票比心儀議員，我冇收回我嘅授權」
有冇四年前投左白頭佬黃碧雲嘅巴絲講兩句

記得follow袁弓夷twitter
國際線要人

完全諗唔到留任的理由
泛民總辭啦屌你老母

。

推到泛民總辭

推呀... 呢個真... 留任都係養家

鬼、五毛、熱狗、分化撚

如果泛民留任, 對國際戰線幫助係0, 只會令泛民議員及政黨得益

Push

正解，配合國際壓力，杯葛違憲超時立法會，破局後下屆先有希望避免dq！

「理解泛民議員要份工黎養家 同意做議員幾舒服」

呢個先係重點

有一個唔入，政府會點先？
補選？
欽點？
由得佢？
三樣都唔係現行法律或常委解釋有包括嘅囉

冇錯 泛民一定要配合國際陣線企硬要求如期選舉
更加唔可以配合中共解決立法會嘅問題

國際線係我地最後希望 希望泛民議員可以暫時放低個人利益 以大局為重

聽袁爸講定所羅門爸爸講好

其實最緊要佢哋出嚟表態要求再選
唔係要佢講「辭職」
而係講「想再為選民服務所以要求再選」

我代答：熱狗而家支持留任呀 你想洗白熱狗？

明明就係班泛登自己玩壞左熱狗個term中迴力標

整返場全民投票一定最好，宜家根本無人有資格做決定

其實乜都唔洗睇
中共港共不斷放風想留任
就知一定唔可以留

凡是敵人擁護的
我定必反對

其實我覺得唔係「留任」/「總辭」嘅問題
係要企出嚟聲明「我想做所以要選舉」

袁弓夷同共和黨, 美國白宮有連繁.

同所羅門爸爸有直接聯繁

錢

呢個說法
同唔回覆當你支持差唔多
仲要問都唔問
利申 投白頭佬

你講緊劉軍師啲 fans?

點解唔符合

袁巴巴真心為香港

Solomon Yue話香港可以辯論, 可以有唔同意見, 但唔可以因為咁而作個人攻擊 (如話人貪錢, 親共), 更不要因此被中共分化.

袁弓夷係鬼係熱狗

袁爸係鬼，拉

制裁成個臨立會 好呀

但辭完有無下一步？
全體泛民一齊去海外建立政權？全體一齊去國際線跟5眼合作宣布制度已死？
我覺得一味叫佢地總辭係無用，反而有下一步行動而叫佢地總辭先得

需要更多手足幫推

4 年前投左白頭佬

而家憎佢同憎黑警一樣

恨不得佢死

所羅門魚vs 袁爸爸。 老晒閪都揀袁爸爸。

如果美國話臨立會係侵犯香港人人權
咁班販狗等仆街啦

民主當當年入支那辦爭取雙普選變成跪地要多幾席功能組別
咁算唔算民主一大步

袁爸同燒山意見一致。梁家傑撲左出來支持留任，民主黨又話留，議會抗爭，政黨始終都留戀人民幣的味道

留任比你地投棄票同唔開會呀

留名食花生

𨳒我投嗰個已經變咗通緝犯

估唔到公民黨成班有錢人
今日都為左份人工出賣香港
無奈

辭啦

細良爸爸一早話你係鬼

走啦屌你老母5毛狗，封柒你好耐

辭職本身已經係一個行動黎
我唔明點解要有下一步
無需下一步

支持留任嘅仲有曾國衛譚惠豬張建宗
真係做到黃藍connect 香港不分化

泛民會聽先算啦
佢哋覺得人工>>>>>香港民主自由 最好香港冇民主咁就永續泛民

所有同你唔同意見嘅就係5毛，一言堂
你以為自己係邊個？販粉真係無個有腦

係囉 總辭已經係配合國際線 做到咁已經好夠

冇人格毒男:solomon話。。。

唔好所羅門魚講乜就跟乜
唔係佢講乜都啱嘅

solomon yue話泛民入臨立會先可以打倒支共
袁弓宜就唱反調，用心極為可疑
solomon共和黨人 同侵侵fd，有少少腦都知信邊個啦
香港人應團結一致全力支持泛民加入臨立會，令支共嚇到瀨屎

你隻5毛狗好撚出名啦，唔駛再扮啦
死啦屌你老母

凡係敵人反對嘅 我地就擁護，咁你知販民咩料啦

下一步就係制裁成個臨時立法會
所以你話洗唔洗辭？

唔好鬧交
Solomon Yue話香港可以辯論, 可以有唔同意見, 但唔可以因為咁而作個人攻擊 (如話人貪錢, 親共), 更不要因此被中共分化.

啱聽就話人哋袁爸爸
今舖應該見到成堆飯登議助表現華麗轉身

唔洗
一齊制裁埋算

你啲論述仲停留係潑婦罵街嘅階段，好好完成幼稚園先再上連登

難得佢同老燒同睇法

有一個飯登議助唔多人拗就留低咗個負皮

袁爸爸話泛民議助都要靠份工養家
不分化

正解

飯登仔睇唔倒

多謝手足幫推

袁爸係鬼 係5毛 係熱狗

泛民識政治 香港唔會變晒咁
敵人支持嘅仲去做 真係好戇尻

可以
咁我支持留任了

Tui

沒錯 學梁家傑話 用民意授權支持制裁所有現任議員

你去衝咪留任low，你返去投票托柒咩

入去真係好難睇
係入都應該係新嗰班入啦

泛登仔：明眼人一睇就知咩事，成班5毛同一時間出post叫人總辭，已經block哂

咁販民留任真係為咗班後生之後仲有得選？好偉大呀 哭L咗

泛民鬼care咩
佢地只係希望可以永續抗爭繼續每個月10皮姐

你又真係扮得幾似

辭職點睇都係一個手段啦
呢個行動點發揮最大作用味係我所講下一步，有埋下一步行動無壞，可以迫佢地做多d

唔係講笑
真係似會block哂

但solomon 又唔係咁講喎

留任=承認臨立會合法性

對住5毛狗，我永遠係直接屌你老母，無需要同你討論
屌你老母5毛狗，死全家呀
已封鎖會員 - Tony_Stark

呢樣絕對同意
五眼全世界都出晒聲反對臨立會
你地呢班喺香港有代表性嘅人仲踩入去
咁點講得過去呢？

本來應該響港共話延期嗰一日全體泛民議員出聲明
話如果立會選舉唔如期舉行就必定總辭
又同5眼同方向 又可以比返個波對面

我同無。。。。男關係圖如下

推

個班都係bot黎 無獨立思考能力

條友真係5毛，我都係集中屌佢

大家都是美國人

一齊制裁好過

忠誠反對派

不留

Retweet核爆

真係 明明保皇個邊開哂聲叫全世界留
都仲可以跟住人地劇本咁去
泛民你地犯唔犯賤呀大佬

傻既都知就係想你地繼續留低 繼續玩鳩你地啦
佢想立乜法咪由鳩佢地立囉
反正依家香港都爛到不堪
留低只係拎資源

希望盡快有多一個民調or公投
跟集體智慧做野啦老泛民

港共而家叫人入臨立會班飯民就真係成隻狗咁乖乖行入去
抗乜撚嘢爭姐
你簡單同我講一句:係呀我係為咗份工，無咗份糧唔得
我都起碼會敬重你係一個真小人

而家又要做雞又要攞貞節牌坊
呢個世界有無咁著數呀

人地有講錯咩
下下缺席同投錯票仲留任把撚呀

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

一年過去
都好似冇進步咁

對唔住佢地真係貪錢

Solomon Yue話香港可以辯論, 可以有唔同意見,

自己決定，兩個都有自己既理據

收皮啦pr狗
有solomon唔信信你條柒頭？

咁留任販民可以做啲乜，投棄票定係關鍵一票果時係屋企瞓教

獨裁者言論呀，你真係連登清泉 有冇諗過選黨主席？

袁弓講中晒，班仆街飯民脱節

袁狗都係鬼嚟
信Solomon Yue

屌你老母泛民走黎搞禍國際線
搵食死遠D啦

無人格的毒男

係呀，最撚清醒係你
其他人都係傻仔

錢作怪

痴撚線 個袁弓x都唔知咩來路 今年先無啦啦撲出黎扮民主鬥士 都唔知係咪鬼黎，佢講既野有少少正常思維既人都會打個問號
反而solomon一路都撐香港，甚至可以話冇佢既話香港唔會有今時今日，你地反而唔聽？

制裁咗香港佢哋咪失業囉，到時仲有咩藉口幫香港人爭取民主喎

佢話可以討論唔代表佢唔撐泛民入臨立會
我睇唔到點解要唔跟佢行

佢地國際線不嬲廢架啦

如果佢地咁都重繼續做就等如同國際線分道揚鑣

販民國際線就係叫美國唔好過香港人權法
真係幫大忙，感謝販民

推
總辭， DQ4子留任

又話冇大台嘅，依家又想造神？

其實道理就好簡單，而家成個政府同中共都想你地留低，直覺上已經話左俾你聽唔可以留。

袁公 老蕭 都表左態

香港就係要亂 佢地先可以搵錢，你班5毛 熱狗 分化咪撚阻我搵食

係啦係啦 係pr啦 討論下又屌
solomon講you can beat your enemy in her game
事實上你睇下又可以做到幾多野
之後個一年又重覆番上一年既模式姐
想搵條新路又唔得

唔覆了bye

袁弓夷同共和黨,美國白宮有連繁.

袁弓夷同Solomon yue有直接連繁
突發連登契爺Solomon Yue同袁弓夷連左線......兩個聯絡咗

Solomon Yue係共和黨人, 同美國白宮有連繁.

張崑陽: 之前有啲去美國國會同白宮遊説嘅行程都係Solomon幫我安排.

袁巴、收小弟一拜

呢兩隻鬼嚟，拉

BtwSolomon Yue話香港可以辯論, 可以有唔同意見, 但唔可以因為咁而作個人攻擊 (如話人貪錢, 親共), 更不要因此被中共分化.

唔講其他
講美國立場袁冇可能清楚得過Solomon

另外有一點唔認同燒生
依𡨭timing絕對唔係好

總辭係one off 招數
要講timing

民主黨明顯哩家唔會幫
因為不利Biden

哩一刻侵侵係乜招都出
但中共都唔會讓步
因為過三個月就另一件事

結果係，哩一刻總辭
侵侵出招，中共唔理
唯一效果就係俾民主黨借香港屌侵侵廢
Biden最近出tweet講香港
就係用嚟屌侵侵唔做野

更何況
依家侵已經出全力
再有冇總辭係冇分別

老燒係講原則問題
而考慮政治現實方面係粗疏
佢一直假設biden上場對港政策唔會大改，最多慢啲
哩一點係大錯

另外哩一刻辭
政府派錢方案就俾保皇claim哂功勞
搶番中間選民既支持

如果要辭
泛民應該考慮話為咗民生
過咗派錢方案先考慮
到時約十月先煲大
反而可以令香港問題成為美大選有更高關注度既議題
至少有助夾實Biden

呢個抹黑嚟
美國佬一早講咗郭榮鏗冇反對

on9 蕭生夠叫泛民唔留任啦
明白既，蕭生都係鬼黎

蕭生潛伏左咁耐 終於露出狐狸尾巴

明顯佢係假膠啦

咁都仲要諗唔撚辭？飯民戇撚鳩呀？
搞公投啦！辭唔辭係班撚樣話事

手段同行動咪一樣
唔好玩文字遊戲

仲有又唔見你問下悼念721,悼念831之後有咩行動?
你又唔問下貨金買蘋果日報之後有咩行動?

根本咩下一步只係泛民唔總辭既藉口
諗唔到下一步就永遠唔洗辭

原來扮泛民打手咁撚惡頂，唔玩啦
我撐杯葛臨立會 我真正立場

今次信所羅門爸爸定袁爸爸好

每月薪金10.1萬元

近睇一年
遠睇跪左成三十幾年

btw 講多句
個solomon可以講得出泛民入臨立會抗爭，證明條撚樣都幾撚唔熟香港野
真心唔應該聽佢鳩嗡咁多

泛民啲癲狗惡撚到 為咗份糧可以去到幾盡 靠佢地香港就死得

等睇議助咬鳩你

唔撈咪行動囉

袁爸爸話理解泛民要份工養家 不分化

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

跟得貼係侮辱
人地係行前左

販民根本就係想永遠做支共隻狗，表面就扮反對派，關鍵時刻就讚成票或棄權

一旦香港獨立，販民就一d用都冇，廿鳩幾年乜柒都做唔成

好多香港人思想都好前嫁
不過點都會俾人話係鬼昨嘛

push啦

泛民仲係1516, 真係抵畀熱狗潤9 你....

同問
不過兩個都係好人，唔好捉鬼

又話兄弟爬山，但又要強制跟隊

袁仔真係睇得通

吸咗班愚民嘅支持 算唔算做到嘢？

販民想要大陸民主化
想永續一國兩制嘅係熱狗

Peter5毛，我屌你老母

係鬼1516咩，其實個心就恨不得仆去做
只不過礙於民情先扮下野先
果d涂謹申梁家傑胡志偉毛孟靜講既野就係試水溫 兼慢慢幫你洗腦入臨立會係有用
而唔熟香港野又要賴醒爭住做香港人軍師既solomon yue就係中左佢地伏信左佢地d大話

陳巧文

你呢d講真話大部分香港人都唔鐘意聽

我都諗緊要點樣改善呢個問題

始終大家鐘意偽善

而家係咁講話好多人支持 聽到都忟
上次聽左次城寨 范國威同隔離個人都話支持留任 真係頂唔撚順
連個chatroom都係一半半佢都話覺得大部分人支持

好懷疑Twitter有幾多香港用戶

我純屌佢5毛，你會唔會同黑警講道理咁？直接屌佢老母啦仲溝通咩

留低臨立會
以後一票不投泛民

可能班販民要親自比人捉入集中營先會醒

總辭！

5毛藍絲黑警不計算在內，屌你老母peter5毛都學人話分化我屌你老母呀，5毛死全家

連登班泛民支持者你咁講留低攞資源
但到人依家其實冇一個泛民議員有出黎話會捐錢出黎

係，屌你老母5毛狗

BTW Solomon Yue話香港可以辯論, 可以有唔同意見, 但唔可以因為咁而作個人攻擊 (如話人貪錢, 親共), 更不要因此被中共分化.

up

屌你老母死傻閪，你全家死剩你一個，使唔使過$0.1比你做帛金

同意

你跟得好貼

無人格毒男入嚟未？
權威呀喂
quote未？

袁老係反共
美國反共先鋒班農都有親自接見佢
唔好話佢係鬼係分化撚喎

垃圾傻閪駁唔撚返就話人係5毛 熱狗，連登幾時先整個知力測試 過到先可以注册

美麗巴係堅實嘅本土pie

捐條撚咩，留返啲錢第時退休用架

聯署支持封殺微信同TikTok

無人格的毒男: Solomon 都跟得好貼

樓主唔洗咁頭盔喎，我講既，solomon yue就係垃圾廢老唔識扮代表間接幫支共維穩
根本條友既意識形態仲停留係幾年前既民主黨公民黨既階段，out到仆街，其實係應該收皮，跟佢果套做食得屎

泛粉: 咩阿，要入去拎資源幫手足

無人格跟solomon貼過solomon跟香港政壇

solomon : 無人格跟得好貼

只信所羅門

完

巴打心水清過屈人寺蒸餾水

緊係唔係啦，仲要啲津貼呢，點止9萬8

信？Solomon係信仰？

屌你老母死傻閪

泛民: 唔留低，你幫我供樓呀

push返

係呀
佢地仲會同人講其實唔係反對國安法
只係反對繞過立法會

我想問你接受咗。如果佢下年又廷係唔係以後唔洗選

臨立會唔洗留
以家佢地想泛民留留番dd合法性

麻煩手足幫推

無人格: 5眼、袁弓夷都唔可信

毅進中文？

拎咗廿幾年資源啦喎，一定係係外國買咗達地做方舟啦，大家比啲時間販民，到時佢地會公報

泛民唔留就無糧，無糧點幫後生選

負評既講下關鍵一席係對你黎講係關鍵一席？
想問有幾多議案如果齊人可以否決到？
我估你地會話 如果黎齊人，建制派都會call齊人
咁我地選唔選你都係無咩分別啦

販民：搵食姐

所以警察唔應該辭職，辭職都解決唔到黑警問題，你又諗唔到辭完可以做咩，點解要班白警辭職？

第3個，你唔知DQ完冇補返哂其實一直空缺？分母細左，佢哋更好控制，所謂補選只係開唔開多個位俾賣港派

其實而家3分1淨係否決到政改，講守住否決權既人肯定係覺得共產黨會重啟政改啦

販粉：咁咪仲好，可以繼續攞資源幫手足
手足：我要坐十年呀

泛粉: 拎資源之外，入去留低篤眼篤鼻都好 why make their life so easy

袁弓夷同Solomon yue有直接連繁
突發連登契爺Solomon Yue同袁弓夷連左線......兩個聯絡咗

到班後生衝
販民：果啲係鬼，帶頭衝 想人犯法

無錯呀，入到去黑面神咁，建制派見到你仲唔驚
（大前提係佢地會返工）

實情係中共對班忠誠嘅反派don’t give a shit

販民想要既係民主中國
但實際做緊既野係永續議席

泛民這個時候仲要做中共的花瓶就真係垃圾！

邊個叫泛民唔做都係鬼

你當班民主公務員流

永績出糧

push
袁公

我想問會都唔開點留低篤眼篤鼻

totally agree !

no more retreat or compromise!

hong kong people must stand for freedom or death!

唔識反駁論點
淨係識人身攻擊

貪錢同親共 所羅門冇親口講架
係無人格毒男自己演繹

31:14開始講果啲野真係同建制人渣啲邏輯一燃樣

泛粉: 話唔定之後會去開會呢

唔通咩都唔做，等嗰班建制派自high咩

原來淨係入去拎資源，佢地做得好成功

話總辭需要下一步既人
不如講下留任既下一步

根本路係人行出嚟
你要求一啲真係抗爭緊既人、主張獨立既人提供路線圖俾你就係唔公平

話唔定中共會俾民主你呢

你話你自己咋？一個信字屈做信仰。

佢地唔拎唔通益建制咩屌你，你再嘈就係5毛

根本做唔做班建制A隊都係自high架啦
你睇何妖就睇到啦

販粉：姐係總辭無下一步啦，拉

燒山都話要杯葛
飯民利益行先

如果我理解錯 可以反駁我
信 可以解作相信 亦可以解作信仰

你唔講我又點知

話唔定中共會坐低聽取民意呢

佢地買樓去旅行食好西既資源

話唔定泛民會勇武呢

你自己咁嘅中文reply 我咪咁嘅中文回覆你囉

次次問佢地如果下年再廷咁點，永遠答唔到
大佬囉呀，擺明有騙徒想呃你，你say no唔俾佢呃唔係行動黎架，洗唔洗要諗埋拒絕後可以點做先可以say no呀

你想d錢比楊岳橋胡志偉袋定中共袋？

退休就係外國嘆世界，香港民主？搵到錢咪民主囉

佢哋一定會話再延咪繼續留

議會入面一定要有反對嘅聲音，要比子彈美國

泛民班傻仔識閪咩

唔得，唔可以暴力，要和理非

得啖笑嘅權威教教徒
solomom話乜就乜
將你軍就啞晒 唔識反駁
腦袋外判到所有句子都無內涵
剩係識縮

佢個post真係曲解晒打撚晒稻草人

關鍵一票勇武>比人趕出議會>唔使投票>垃圾議案通過>上網開post扮嬲扮慘>香港民主最黑暗的一天

劇本一早寫好晒

劉江華表示：我選唔選到都有錢拎呀傻仔

只要香港一直都無民主
佢地就可以幫香港一直爭取民主

簡單問題 點解袁弓夷先啩 短短兩三個月 一人之力 就完全超過泛民三四十年

無人格毒男係連登泛民首席洗白專員aka權威教教徒

我想啲錢俾梁天琦陳浩天袋喎

劉江華：我要袋錢你班傻仔阻到咩

其實佢有冇諗過solomon只係核心嘅外圍

李柱銘有叫外國唔好制裁香港

push

呢兩隻鬼嚟，有錢梗係販民袋，佢地有資源先幫到手足

你呢個問題換個subject就可以問：
點解trump做總統兩年已經可以超越晒列根以嚟既美國總統特別係黨籍民主黨既總統

呢次佢講得岩

你覺得對上三十年佢地推進中國民主個進度點樣？

你又覺得呢三十年來我地香港民主進度如何？

販民對抗緊嘅係全世界最惡嘅共產國家呀

係咪兩個連登教父隻抽

solomon都一早話
佢講嘅野係personal opinion
佢係香港抗爭者嘅同行者
唔好叫佢做契爺

我都跟所羅門跟得好貼
但從來冇需要為佢而做神

睇完佢講嘅嘢
再自行分析決定
而唔係一味quite佢做權威
拜佢為權威大台 指點江山

quote*

「建設民主中國」就係得呢六個字 無理論 無計劃 無時間表 無行動 No Nothing....

留任既泛民視同為保王黨, 到時俾人制裁冇人可憐你. 供緊樓被call loan 慘慘豬.

都係果句，留、唔留其實係睇你會做乜嘢。兩個選擇都一定絕對係錯或啱。

抗爭一開頭就話冇大台，依家就造神

為份糧姐

我會咁講
其實留同唔留對個大局都已經無重大影響
而我傾向唔留係因為配合美國人做野

不如 自組影子立法會

造咗好耐架啦
不過個神台永遠都無勇武手足份姐

最弊係連登仔當佢講嘅就真係真理

其實係要有
被送中既Simon Cheng都講咗好耐係要搞shadow parliament
不過香港好似無咩人理佢咁

人地串鳩葉劉串得多就當係神

影子議會要喺外國搞先得，喺香港搞死硬

勇武手足？condom嚟姐，負責坐監，販民先係真正為香港 為民主

所以仲出到境果啲咪要飛走先囉

之前就話葉劉會入制裁名單，依家話佢not important enough所以就冇入

係呀
被捕數字同武肺感染數字都只係數字嚟
仲有，啲後生唔被人打唔被人姦唔被人殺唔被人送中邊有子彈喎

依家都可以上網搞，唔需要喺同一個地方搞咪仲好

提提大家上年有手足宣布成立臨時立法會，比人屌撚到化 之後收咗皮，同香港人講民主？我搵到錢咪就係民主囉

咁如果下一輪又有返咁點？

果啲condom嚟姐，最緊要比到子彈販民

其實泛民要集體去外國
反正佢哋都叫有民意授權

即證明solomon真係核心嘅外圍，又或者係共和黨燒山

總之都都係泛民嘅功勞，手足？wfc

Followed!

「英國人自以為是自由，但其實只有選舉日是自由，其餘時間都是國會議員的奴隸」盧梭真係走得太前，幾百年後既今日，將英國人換做香港人一樣岩

錢呀
十萬大元一個月呀

講到尾，都係為左每個月9萬8
大家今次真係要睇清楚呢班人

去到外國邊個出糧比佢地喎，無糧出又點爭取民主喎

議員唔係一份工，係民意授權，唔回應投佢票既選民就係欺詐

昏迷咗幾十年，想知泛民留咗喺香港議會出咗咗多年糧爭取到民主未？

泛粉：姐係港獨啦？
犯埋國安法

大部份選民支持留任，反對嘅全部都係5毛 熱狗 分化

嗰位乜撚野唔好再起我底條傻鳩真係天字第一號販粉打手黎
乜都以販民班狗屎垃圾為首去諗行動食屎啦

無錯。選民選咗佢地應該做一世

爭取進行中

索性公民投票好過啦

兩邊係咁嘈

要建設民主中國，首先就要建設民主香港
而我地唔應該排除建設民主香港既任何手段同方法
如果港獨可以達至民主香港
咁我地就唔應該排除港獨

泛民爭取民主快啲定中國足球拎到世界盃

被 dq 果四個留任
其他總辭

你諗下搞初選既係咩人
係為咗進攻議會分餅仔既人嚟
仲點會再搞多次公投吖

無討論空間，你分裂祖國，拉

果條食販民啲屎食到上咗腦，唔夠人講就講粗口 一係就話你係5毛 熱狗 分化，但乜野論點都駁唔到

熱狗係仆街、垃圾、賤種、生仔無屎忽、女既做雞男既做扯皮條既政治界契弟

但針對港府延長立法會，總辭係最好表態，有泛民仲痴心妄想下年有公平選舉，一個大陸境內投票足以收哂泛民皮

袁弓夷講一句好過任何本土領袖、kol、政治人物、支持者講一百句

你收聲，泛民係爭取民主嘅英雄，你嘈就5毛

我既祖國係英國

on9
袁爸爸仲揸住香港特區護照架
佢想去英國幫手搞中英聯合聲明既野都走唔到俾美國禁足緊
佢叫左身處英國既鄭文傑團隊去搞緊呢單野上英國法庭

上年71衝入立法會班義士其中一個訴求就係取消功能組別，轉個頭販民就話35+有希望，一年唔夠 班義士變晒condom

英國都是中國的

不如眾籌整啲銅像比班販民啦我地

唔好姦我住 戴返個套先啦好冇

我地係度圍爐打飛機式推post

班販粉駁唔到 嬲嬲豬走晒

權威性人格

為咗十萬一個月、民主派議員既光環
俾碌蕉佢地含佢地都會跪住sin住sir住咁去含架啦

袁爸

咁繼續做下一步又係咩？
係立法會鳩叫比人抬走議案照過？

一係我幫你含撚啦

香港人不嬲都有權威性人格

有咩問題
咪等初選決定 最能夠反映民意又唔會又爭執

屌其實反正泛民主派都係反民主既
咁不如遊說美國制裁埋泛民算啦
反正無論香港人權民主法定係美國國防授權2020都係以示威者五大訴求做本位既

好呀

香港教育/環境就係培育奴才

個問題就係唔會出現呢個投票
記者，泛民係反民主

之後咪講民主最黑暗嘅一日，到時美國佬仲唔幫手

*記住

吓，邊個話泛民主派一定係爭取民主，依啲只係你班星斗市民嘅諗法

泛民如果話聽取美國意見後選擇唔do
大陸會否發癲

搞完初選，點知宜家知可以廷任又含，參與初選嘅選民又做埋condom

班垃圾肯唔做先算啦

咁熱狗又真係好撚仆街既

販粉：販民做咩都岩 比條撚我都照含 仲要含到𠽌𠽌聲

淨係識講呢段已經證明袁爸唔係鬼

葉劉𠵱家唔係高官 除非制裁埋行政會議成員 留意吓 呢輪受制裁嘅都係國安法嘅人 唔係亂加 唔係因為佢乞你憎

泛粉：淨係呢段已經證明佢係鬼

終於都明白點解美國咁多人憎trump
唔收錢做總統，當選極速找數，真係搞好經濟
搞到啲靠演戲呃飯食既人利益嚴重受損
依家袁弓夷唔眾籌去搞遊說，唔收營利做評論，探討一啲幾十年嚟一直唔敢講既主張
你話西涼軍、燒山果一眾評論員點會唔捉佢鬼成班都係港版democrats嚟

留名

仲有d100

所以我咪話一眾評論員
Democratsssssss

支持滅共既 就要跟袁爸方向行

其實外父講句好岩

班奴才習性
如泛民係度，佢地一定玩好盡
反而無曬泛民，佢地可能唔敢亂嚟

Peter仔係咪都支持總辭

點解Solomon 叫留底？

打算留任既議員應該寫篇政綱表示黎緊一年留喺入面想點，之後再睇你有冇按你政綱去做過啲乜

好耐冇見,等緊你鞭我屍呀傻鳩

話要鞭我屍既連登會員薄餅(#48631)同我躝入來

啲左膠真係好恐怖

我懷疑係被民主黨/公民黨/d100啲輿論引導咗佢咁諗
坦白講香港啲仆街政黨唔係第一次水人/spin人solomon yue成日都要覆twitter啲comments同吸收咁多資訊，有時甩咗唔記得cross-check其他意見有幾閒

屌返你轉頭話你右膠添呀

泛民仲留係垃圾會做多年就真係對吾著手足。比共慘黨當狗咁撚

泛民不知心水幾清，幾十年來都只有一個目的 形式抗爭 錢繼續搵

認同袁爸，跟五眼，9月選舉如期舉行。

係 如果美國想佢地總辭 咁就總辭 一切都睇美國頭做野 留係立法會用途都係比人dq比人拉 我都唔認為改變到政局

兄弟爬山嘛, 但販民係爬另一座

講真 鐘意錢做乜唔加入民建聯？ 人地做野唔同你想法一樣都唔等於為左錢

都cls，如果美國制裁成個臨立會，真係好想連留低嘅泛民都制裁埋

Solomon之前夠話一定要加孽瘤落去制裁list
點知孽瘤咪又係冇事
Pompeo出聲敦促港共要如期舉行選舉, 即係國務院立場係反對香港民主派續任1年, 續任即係墮入中共既分化圈套
我就選擇信Pompeo多過Solomon喇

2016年點解唔袋住先？

同樣係中共中央決定

當年泛民預計唔袋住先有利選舉，點知結果係2016立法會泛民少左20%票，無左4席，俾本土派分左餅

而家初選結果好明顯，原定2020立法會泛民可能連10席都無咁又點會有incentives 去總辭呢

劉細良: 「過去咁多年香港民主運動有無見過佢？」

只有總辭先能夠團結泛民同本土
而中共就係睇中呢點所以先用續任一年以上去利誘泛民
點知泛民真係咁撚仆街賴死都以自己利益行先

Respect袁爸爸

哩一年邊個入去就制裁邊個

不論袁弓夷又好Solomon又好，其實都只係 advocates ，唔係權力本身。

Solomon佢有黨既 connection 唔代表佢係黨內既最終決策，更唔代表政府，佢只係推動佢既 agenda ，呢點佢自己都講過，係連登仔扮睇唔到。

成日想搵個權威意見當係「美國指示」，係連登通病。個個都要政治問米婆

正如有巴講：你信 Pompeo 好過，人地官方聲明講乜就係乜，人地係要恢復選舉，取消DQ，冇提過「接受人大欽點」。

泛民政棍根本係奶共派

英國法庭個邊搞緊申訴中共違反聯合聲明, 都係由袁爸出自己錢又出力搵人去搞
劉細良算老幾啊? 佢做過乜野?

你真係覺得販民係唔醒？人地扮訓咋

袁爸一方面出錢搞緊英國單case
一方面身處美國去遊說國會議員&國務院要加速制裁, 同埋遊說緊要加埋香港自決法案既野推上國會

總辭!!

下，全靠細良，場運動先行到今日喎，袁弓夷算老幾啊

/

小妹: 認真場運動真係全靠我良先行到今日🙏🏼

上年7月開緊急直播呼籲大家唔好叫「光時」口號，唔好Black bloc，避免刺激政權，避免引起衝突；

之後幾個月呼籲所有勇武/街頭運動暫緩，換取區選大勝；

上年11月再用翻「光時」口號，製作108個青蛙頭套乘坐港鐵發起嘉年華遊行，成功吸引國際畫面目光；

到今年1月，呼喚大眾於水炮車前坐滿成條軒尼詩道，贏盡道德感召，保護香港最後嘅道德防線；

而依年幾，更不斷呼籲小心「鬼」「分化L」出現，
令支持者由街頭捉鬼捉到議會戰線，令大家避免受到傷害；

今年6月，更指出需提防袁弓夷，因「過去咁多年民主運動未見過佢」，避免泛民主派受到指責；

而上個月，更透過網絡平台發佈短片同帖文分析，令美國避免「靜了下來」同敬告勿將「香港當成籌碼」。

我良對依場運動付出實在太多，願榮耀歸於細良🙏🏼

@每天關心劉細良坐底未

有，同咖哩飯一齊話袁係鬼

最弊仲有係一大班深黃傻粉盲撐泛民

求泛民不知羞耻地延任,等黃絲們睇清楚呢班人,他朝不再投政棍

袁爸開聲 咁就總辭啦

敵人支持我反對

班奶共派有無講過呀

諗下就知

信我，會醒嘅黃絲唔會多得去邊

見到水炮車坐底

真 上面話城寨個台留任同總辭都係5050

一係總辭
一係當佢地係共匪咁制裁埋佢地
其實反正佢地都為反民主既盟主
制度埋佢地啦一於

班傻粉話要留低啲論點都係差唔多

攞資源，令對方篤眼篤鼻，俾子彈

係有人利用Solomon推自己既agenda
Solomon講既野都只係佢自己意見

泛民議員冇講過其實冇講過會捐錢出黎
係佢地諗多左

反而前排公民黨有話初選洗大左

呢個係連登仔自己既問題
係要搵個某個人既意見跟，而且係死跟唔思考

（以前有連登仔試用過天琦舊年封信叫手足收皮，幫劉細良抬橋，咁樣屈一個冇言論自由坐緊監既人，就的確係「利用XX推動自己agenda」）

好撚多連登仔乜鳩意見都tweet俾solomon睇
害到solomon都被擾亂

地下共產黨泛民之所以賴死唔走, 就係發揮剩餘價值, 用"香港仲有民主"嘅假像, 幫支那共買時間.

等睇五眼一招地圖炮射曬班仆街

制裁70＋

架水炮車生緊鏽，心意劉細良你肯坐低未

其實佢肯帶一班黃絲去做肉盾真係唔錯
不過肯做似盾既又點會係黃絲吖

*心諗

而家港共擺明就係想你班泛民繼續做令到個議會叫做有啲合法性，聲都出埋，泛民咁都睇唔透應該點做既，以後如果有得投都淨係會投本土，sor

係扮爭取

我同意應該辭，但之前Solomon Yue唔係話應該留咩

碌返上面睇啦
有人解答過你既問題

Exactly你唔杯葛即係接受認可個非法議會

收美國嘅風黎計 袁未必比solomon差
而且袁熟香港過solomon

有黨性的柒男出黎洗地未？

等睇留任既泛民下年係立法會投反對票
跟住犯國安法俾人拉

聽番岩岩呢個星期二既劉細良, 節目中間整個投票, 問聽眾應唔應該留任
留言既一面倒叫總辭
細良兄個樣老尷到呢...
轉頭就表明心跡, 話留任會發揮到作用

上面又話城寨係5050嘅

時間？

根本好多本身pro泛民既人都覺得留係到無意思, 又唔係叫你以後都唔選

袁爸爸平平安安

你肯定佢地唔會缺席？

我都係睇上面巴打講
佢話係范國威嘅節目

美國夠出報告話2020要香港全面實行普選立法會啦，全部人咪一樣係咁要進攻功能組功

tui

班泛狗工都唔返，會都唔開點篤眼篤鼻

啲人話美國係”support”咋，唔係一定要幫你有普選喎

泛民要保命就冇辦法總辭

佢地喺抗爭冇地位嘅話，點喺抗爭者手上保命

如果香港去到全武鬥階段，我相信佢地會畀人車落垃圾桶

如果香港去到全武鬥階段，社會賢達對武裝團隊嚟講絕對冇號召力，大家諗下會講手嘅抗爭者會唔會係泛民支持者

再諗下勇武派畀泛民點抹黑捉鬼，你都咪話泛民唔驚抗爭激化

到有一日市民意識到議員不比自己尊貴，泛民就出事架喇，所以真係唔可以放棄光環

寸土必爭！
唔通乜都唔做
未試過點知唔得
錦鯉有乜高見？？

公投吧
有民意授權你班飯民先好入
呢個係最基本

佢地好矛架
初選扮睇唔到

on9 啦 議會抗爭有乜用
做人要識睇大局

總辭啦成班老泛民
仲留喺臨時立法會幫港共增加認受性?

廿年都無進步...

老泛民其實真正身份係建制

細良真係柒唔停

係 屌 好撚煩

梁家傑話只作參考

香港D社會賢達唔係炒樓就投共啦屌

泛民得返一條路揀
就係要總辭 同本土派+區議員成立影子議會
咁先至係呢個時候最應該做既野
咁先可以團結晒所有反對派
咁先唔會俾中共招數分化到

唔肯總辭即係投共

推呢個

遲下美國要制裁晒所有臨立會既議員
佢地到時咪撚出黎搏同情

美國：即刻選舉
公民黨/民主黨：接受延任

泛民最多咪「大和解」「不如特赦七警」

其實初選61萬人投票已經清清楚楚
除了許智峰鄺俊宇
民主公民兩黨已經不得民心
仲厚面皮坐多一年，就是無恥

佢哋有排未稱得上社會賢達 大部份供緊樓咋
點社會賢達法？
佢哋只不過扮大台
仲以為嚇得走人
實情自己已經離晒地要全香港人幫佢含完一次又一次撚

形容得好貼切

無可能。
支共話公投就是港獨
班飯民驚到瀨屎瀨尿
絕不敢提公投

梁家傑話民意調查咋

仆街死啦你呢個分化五毛狗

初選就唔驚，投票留唔留任就驚

共實袁爸有另一個重點：
仲有兩個月，為什麼要立即自動獻身？

共奴，狗官不停發言想飯民入局，
點解飯民 (何俊仁梁家傑) 要急急接受HK01訪問投誠？

其實唔係唔熟國際線，只係太緊張個位

超區投左俾白頭佬

一句講曬：泛民你地咪唔好拒絕委任囉，係你地承應呢個非法議會

初選果次，支共港共都懵盛盛漏招
如果再搞，一定出盡奶力鎮壓

廢事講咁白

初選個陣支共唔出手
正正係因為佢都想知有幾多選民撐本土派
等佢可以準備足夠數量既大灣區票源去贏
二來如果hack到初選既投票選民既資料
可以暗中即刻拉晒呢批人入集中營/暗殺

初選個陣國法安過咗未？

其實支共自己講晒都得
就算未過國安法都可以拉定先

好差 兩邊一擔擔

呢兩日毓民屌得好，聽完譚耀宗條仆街啲口氣，仲留低仲有咩尊嚴

呢一年嘅議席根本完全無民意授權

毓民初初叫總辭俾牛扒堅屌話快啲仆街

袁爸爸一直講如果政權係非法， 即係只要影子議會有足夠的民意就係合法

但一隻手掌點拍得響

人人都只係掛住制裁，制裁係好。影子議會先係長遠之道

有份安穩長糧，邊個唔腐化

唔止販民，連熱普城喺上屆選舉論壇，比人問起點實行永續基本法都比人問到口啞啞，最後同人講話自己sell政治理念為主

政客最叻得把口

咩叫永續議席 除咗街工呢個柒黨，邊個政黨選贏咗之後下一屆會唔再選？

佢地咩撚都唔做 其實係為咗幫中共 做共諜

五眼同歐美：如期投票啦
泛民：唔撚洗啦，中共委任我地IS OK

五眼同歐美：。。。。。

泛民前身，民主黨，民主黨前身，匯點，匯點前身，民主回歸派
你又好似講得無錯

中共醒返次 咁就大撚鑊

《基本法》第六十九條
香港特別行政區立法會除第一屆任期為兩年外，每屆任期四年。

人大常委的決定是赤裸裸違反第69條，
如果公民黨民主黨接受任命，
即是承認人大常委可以違反基本法
這不是解釋或僭建，
而是絕對，白紙黑字地違反。

支持入臨立會的梁家傑，何俊仁，涂瑾申不是律師嗎？
今後人大常委為所欲為，這些人渣都是幫凶，是歷史罪人。

G 池呀

唔係唔熟
係一路走來
始終如一
戀棧議席

其實唔係唔熟
只係錢太吸引

唔講咁白姐 廢事又比啲網台攻擊
佢都有講明理解泛民要份工黎養家

幫推

個個都就黎退休
緊係想做多幾年就收山拎光環喇
你叫呢班60歲既人 去幫你爭取?
20年前佢地40歲都未撚做喇
老左先黎做?

制裁埋佢地啦，佢地應得。

等睇泛民出賣五眼

但所羅門唔認同喎

做得中國買辦出賣你係正常

你CAP都CAP條2個鐘既長版本啦
我真係有聽哂先發評語喎, 你呢?

咪呢條撚屌叫35+架囉，結果點？
反轉做就岩

戴耀庭既35+係佢自己既攬炒十步曲理論
講到尾都係推手足上前線送死
再成就一個虛無浪漫既目標
真心唔多見得有咩建設性
反而佢既第十步國際制裁
一堆反中國家都表緊態
即係話, 有無35+個結果都係一樣

Heidi繼續公開逼宮

港同盟

袁公跟得好貼.幫推

同意
要制裁點都會做
35+只係泛民多咗人工同泛粉自high
而唔好處係資源人力同心機都俾人draw咗去個選舉度

梁振英: 泛民若不總辭, 就是自相矛盾, 食相難看

無人格的毒男終於諗到點開post啦

進攻功能組別已經賣咗次

美國見到班所謂代理人咁嘅樣，遲下制裁埋佢哋就好笑

朱凱迪：支持集體杯葛「臨立會」

唔啱聽就話人係鬼

唔好外判個腦俾人喇
人講乜就信乜

今次泛民吾係爬山，係落山呀屌佢老味。

袁爸爸都畀教主收買做共產黨B隊，毓派人血鬼勢力好龐大

俾錢養班廢人

世柒: 我要泛民喺議會入面篤眼篤鼻，why make their life so easy ?

酒樓老板會唔會連炒菜心落幾多油都管丫﹖外國政府唔會諗到咁細緻，就算有期待，都唔會比你估到啦！不如，用返自己做本位，諗下覺得應唔應總辭！

我都覺得未諗到咁細緻，即係延唔延任美國冇指示啦！

咁就唔該從實效去睇，清楚、明確、帶實證咁話畀大家，接受人大委任加入臨立會，實際好處係乜？

1. 阻止任何有利保皇黨下屆勝算既法例
2. 限止任何有利保皇黨下屆勝算既撥款
3. 限止任何有利保皇黨下既議事規則
4. 阻止任何不利民生、不利人權既法例或撥款

笑話！廿三年泥民主黨同公民黨唔係最後果刻同中共做政治交易。如果泛民有用，唔明白點解十幾年泥會有咁多大白象工程﹖連BURGET一蚊都減唔到！

sorry，我係問緊佢地有乜用，咁係話有用

袁爸其實講左好多次唔夠人手
仲講過公民黨如果可幫佢手去英國告中國違約就最好
而家英國好似得鄭文傑做原告
佢地重想搞臨時議會
公民黨成班律師去幫手先係做實事
2020仲係度玩個連拉布都拉唔到既垃圾議會做乜

認同
我想多d人幫嗰邊

d fans話乜野「可以搞好多小動作」，但就從來講唔到乜野小動作，我都唔知國安法下制度內議會可以搞乜

上面話join鄭文傑，我都覺得呢個值得推，全體泛民一齊去海外加入戰線

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

我已經推左幾日po

係泛民在任時，其實都可以制裁成個臨時立法會，我講緊下一步行動係指點抗爭落，例如join海外戰線加速制裁，自行建立流亡政權等等，用一個更大目標去叫泛民走佢唔走即係無抗爭意志，大家可以直接屌佢老母

都要推得郁先得

利申：佢地敢走，一定報國安拉晒班叛國賊

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

時機問題，巴打可以呢幾日做文宣，講總辭意志唔係純打飛機表態，總辭完要出去建立流亡議會全力反共，放棄幻想唔好再期待制度內有希望。

你見上面成班人都係屌泛民，唔識得用道德同抗爭去迫泛民走，如果屌泛民有用，一早泛民就辭左啦都屌左咁多年，仲用同一招

抗爭意志，大家期望佢地咁做，拉左就真正加速制裁都係好事

我自己覺得某d泛民直頭係唔想跟嗰邊嘅戰線玩
佢地無話語權而係會比抗爭派lead住
當然可能我睇錯

幫推,袁爸真係跟得好貼

佢地就算係香港事務上都係一直被抗爭派食住，何況國際戰線完全被眾志系統/ sunny cheung搶哂風頭
只係比例代表制+含淚下，2016年立會選舉有基本盤咪保到席位
初選大部份泛民都掹車邊已經知班人既政治能量已經燒得7788，唔係有d100呢個台長期為佢地cool住班死忠真係gg，佢地唔改革自己個戰略思維遲早都係死，被phase out係時間問題

AV仁仲話唔會被抗爭派綁架，得罪講句佢地呢幾廿年都係被議會外既抗爭能量牽著鼻子走，根本毫無主動權，民主運動之所以有張力從來都唔係佢地做主導

玩得國際線基本上可以準備流亡 泛民唔會玩啦

佢地就係想力挽狂瀾
令唔好咁多人完全放棄佢地路線轉去玩海外更大膽嘅野
到時就係另一個世界
佢地係唔會再有控制權咁劑
佢地條線一路係不斷失守
唔係香港人開始屌佢地應該繼續叫人唔好制裁

我好歡迎佢地留喺香港退休

睇佢地識唔識投資啦

我好歡迎佢地留喺香港退休
唔洗好留係香港啦，直接退休啦
反正香港對佢地嚟講搵錢架咋嘛
高等殖民

Push post

嗰堆所謂fans一係就係飯登議助，一係就係一班呢一年先識政治嘅人，再唔係就係黃衞兵

飯民:10萬蚊一個月+香港仲有層樓喺度，咪玩喇

取消功能組別講左幾十年啦，由一開始已經話分組點票，功能組別係唔公平同唔民主。

唔明35+ 同取消有咩衝突

其實應該係要放棄泛民
佢地取態鐘意keep 住個位逗人工由佢
一路不停咁講佢地只會增加佢地影響力令到成個plan 失焦
普通香港人應該更落力支持其他做緊lobbying 嘅人
再擺時間落泛民呢咋垃圾度只會得不償失
無視議會同泛民嘅存在繼續抗爭落去先係上策

今鋪連肥佬都話要考慮總辭 要睇下夾唔夾得實佢地

轉左口風啦

香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員

請五眼聯盟制裁留任臨立會嘅議員，無論是建制派還是泛民！

制裁70+